請問我隻火牛夠唔夠力

而家嘅spec係
Cpu : i5 4440
1隻hdd
1條8GB ddr3 ram
仲有3把120mm 風扇
火牛係400w呢隻

想換張顯示卡做Gtx 960 oc 2GB 請問我洗唔洗換火牛？
同埋我見張顯示卡要插2個6pin 我隻火牛得一個6pin 係咪買個4pin轉6pin就可以？

有2個6pin的960 2G
係就要換火牛
有巴打用轉頭串燒左

咁大鑊

好多轉頭品質好差
好易中伏
利伸︰之前用轉頭燒左光碟機

400x0.8=320
實得320w

用2大4pin轉pcie係咪穩陣d

換牛

雙6-pin係指呢張?

堅持要呢張就無計，換牛

係啊